大家唔好忽略左同樣重要嘅中國戰線

輸出革命 呢樣野係廣大和理非可以做同應該做嘅

做法：用一部新手機 專門係裝大陸app/大陸公幹用 係微博等大陸網打擦邊球帶風向 抨擊共產黨 記得係抨擊共產黨唔係中國 我地係要號召中國人反共

千其唔好用個人手機或有任何個人資料嘅手機做呢樣野

講到對準政權 向中國輸出革命比折鐵打狗更直接 而且風險低 勇武專注勇武 和理非要做呢樣野

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

發夢個陣知道原來wechat會人手filter曬啲敏感言論
香港人睇到 但所有身處大陸既人都唔會睇到個啲post

有冇tg group 一齊整下文宣

反洗腦中國人 先係共狗春袋